牛頭角連儂牆已經收晒皮

岩岩經過見到就快俾人搣晒/油黑左
有無手足有時間搞搞佢？

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

咩位置？

呢區真係廢老集中營

m記美亞果條隧道

同frd準備整個中秋主題連儂牆，唔好嬲

感謝手足們

支持手足